1月中東京

黎緊1月中會去東京5日
其中一日諗住去日光/鬼怒川嗰邊睇寺同睇景
但冬天去會唔會無野睇？
另外有一日諗住去六本木
除咗mall之外仲有啲美術館
有無巴絲去過 值唔值得去